支那人真係犯賤 係要美國佬現出真面目先呼天搶地

人哋美國佬諗住幫你文明進化
你又當人老親
樣樣嘢就係奉旨遷就你
宜家人哋認真同你計數
你就話美國佬咁野蠻
如果美國佬認真起嚟滅你支那
毀滅你三十次都得呀
呢啲咪敬酒唔飲飲罰酒

美國真係忍左支那好撚耐
支那封殺曬美國啲科技app，美國都忍，因為知你係「發展中國家」
但係而家支那透過封閉市場養大既支那app
竟然反攻返美國市場
美國貨唔比入支那，支那貨就可以入美國
邊有咁撚著數？
美國唔封殺支那app就正笨柒